港大偉倫堂欺凌Freshmen 單嘢終於推上蘋果 支持受害者GY！

[文長慎入，有圖] 港大舍堂欺凌Freshmen (2)

［文長慎入，有圖］港大舍堂欺凌Freshmen

［推到hall狗公開道歉］港大舍堂欺凌Freshmen 2

港大偉倫堂爆性醜聞 女宿生控訴遭要脅半裸拍片「陪酒」

香港大學舍堂「偉倫堂」爆欺凌新生醜聞。去年入住該舍堂的X小姐（化名）向《蘋果》控訴遭「大仙」欺凌，包括先後遭男「大仙」借醉毛手毛腳；以住宿資格作要脅，間接迫她裸露上身拍攝短片。X希望校方正視事件，別讓今年9月入學的新生再受欺凌。有律師表示，有關行為或構成非禮及性騷擾；港大確認接獲有關投訴，如調查後認為證據足夠，會考慮啟動紀律程序。

去年入讀港大的X小姐在迎新營組長推介下申請入住偉倫堂。入宿不足一個月，「大仙」（泛指已入住多於一年的高年級同學）即要求X出席與男宿生樓層合辦的聚會。X憶述，當時男生不停向女生灌酒，更恃醉對一眾女生毛手毛腳，她本人亦被摸大腿、膊頭及手，感覺像在做「陪酒女」。她事後聯同多個女生向一名沒有出席聚會的大仙舉報遭非禮，但該大仙稱︰「咁人哋而家有冇姦緊佢（被摸的女生）先？冇就返去繼續飲啦」。

偉倫堂每年均會舉辦「偉倫節」，各樓層會籌備不同活動或拍攝短片，當時有大仙為求突圍而出，要求該樓層的多名女宿生，一起背對鏡頭脫下胸圍，再向鏡頭回眸一笑。片段所見，女生們僅以手蓋着重要部位。
X續指，拍攝時雖沒男生在場，但仍感到十分尷尬和不安。片段播給其他宿生觀看後，她感到非常不開心，但不敢告訴家人，「呢啲咁羞恥嘅事，點同屋企人講？」X事前目睹有新生因不願配合拍攝，被大仙當眾喝罵，更明言會「畀佢0分」（不獲任何舍堂貢獻分），意味若拒絕拍攝來年很大機會不獲宿位。她在宿位壓力下，選擇屈服。

港大發言人確認近日接獲有關偉倫堂學生活動的投訴，回覆稱會按嚴謹的既定程序處理；如經初步調查認為證據足夠，會考慮啟動相關紀律程序跟進。《蘋果》曾向身兼偉倫堂舍監的港大心理學系副教授陳濬靈、偉倫堂宿生會及被指欺凌X的多名宿生查證，惟各人均拒絕回應，僅表示校方已就事件回應。

身兼律師的教大高級講師莊耀洸表示，上述聚會涉事男宿生的行為如有猥褻意圖，縱使並非觸摸女性敏感部位，也可構成非禮罪；過往有案例表明酒醉並非辨護理由，一經定罪，最高可判處10年監禁。莊又稱，即使該男學生沒有猥褻意圖，亦沒有對X身體造成實際傷害，但如未獲X的同意下觸摸其身體，同樣有機會構成普通襲擊罪。
至於X在高壓環境下拍攝裸露片段，莊表示如事主「由頭到尾都係自己郁手除（衫）」，未必牽涉刑事罪行。惟莊表示，如事主能證明在不情願的情況下拍攝有關片段，涉事宿生有機會構成性騷擾，事主可援引《性別歧視條例》向平機會投訴，及向區域法院入稟追討賠償及要求對方道歉。

一鋪肅清香港算
樹大有枯枝 人多有白痴

下

推到WARDEN 同宿生會仆街

推

人格體現
不論咩階層咩年齡層咩環境咩身分
都充斥哩類行為，大同小異，同一原理
即使係21世紀，人性道德都係提醒自身行為嘅關鍵
但哩類行為將愈黎愈多，大家都為一己私慾而唔再自制自省，係人愈黎愈聰明定道德底線愈調愈低？

合理化欺凌行為
同藍絲打人有乜分別？

冇話合理化
只係唔明點解愈黎愈多，年年大學都會出幾單，以前聽到集中係ocamp出事，而家已經去到日常都多
冇報出黎又有幾多？

XGU hall cult應被改寫

路西法效應

中大上年nursing ocamp都非禮啦
不了了之咋嘛

我唔係話你呀
我係話啲HALL LIFE/HALL CULTURE呀

多謝怒漢
而家去了解多一樣野先

集體意識下
欺凌人都變咗啱

揀人入hall不嬲閪
計住宿距離最好

點解啲人咁撚衰
樓主仲咁想留喺嗰度？

屌為左個宿位出賣自己 希望唔好再有妹豬受害

Ocamp跟本就係恰鳩FM，應該取消

通常都係話 cu poly 港大衰

sor，太敏感
正如樓上咁講，點解好多都會愈黎愈多不了了之
相信過一排，事主身邊會出現，算啦都咁耐又追究唔到，你地又冇少忽肉，為咗出年個位....如果最後學校真係冷處理的話
諗落哩類問題如果重罰的話，結果又好唔同，可能會起到警惕作用
最後企出黎已經好好

幾時先會一野鏟起晒啲19舍堂文化同仙制？

屌其實hall culture 本質無問題
例如hall唔只係訓教嘅地方 亦係發揮所長 學習 關心社會嘅地方
但係啲人嘅質素越黎越低 就好容易利用咗hall cul去做on9野
可唔可以咪撚再影衰hall

循環係一個問題

Fm 俾人玩完 幾年後就玩翻人

出到社會又面對同一問題
即使工作環境文化健康
但當個人升上高位時/做多幾年變老屎忽時
下屬又會受到哩個問題

垃圾中國人文化

無知一問 外國舍堂有冇呢啲hall culture

背對鏡頭脫下胸圍，再向鏡頭回眸一笑

好好笑咩仆街

港大兩個副校一齊辭職無人提??

幾好笑㗎，啲大仙文化不斷loop

.

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

支持絲打 有勇氣 唔向惡勢力低頭

乜唔係仲有錢銀瓜葛?

仲有人入hku啲垃圾野雞

呢間hall未聽過正評，都唔明白點解Freshman會揀......

物以類聚???

冇 hall有搞活動但係都係自願參加 想social又得做自閉仔又得 我以前住residential college 每個floor有一個主題 我個係咩social justice 有時候就一齊睇下話劇開下討論會咁樣 想去其他floor參加活動又得 其實好flexible

利申美國

仙制本來就係一班失敗者圍爐變成功者嘅人性體現

現場唔撚識出聲嘅人都仆街死啦去

到而家都未回應 調查完未姐

呢種hall文化真係好濕9

有冇片

HMU 宿舍=準黑警培育地

有片有相有指定範圍有受害者
仲未查完？

Push

push

推到偉倫堂公開道歉

真心黃絲都多欺凌
除左黑警抵撚死之外，對住其他人講野一唔岩聽就拋低句恥與為伍然後玩杯葛玩電話報食環etc
根本連溝通，遊說，文宣都未做
上哂腦

道歉就了事呀?
果幾隻咸濕仔要quit u 啦下話

揀人入宿姐係比條友做皇帝 同 黑警一撚樣
唔服就比人搞到你服

點解唔跟其他U一樣 計距離 OR 儲分 什至4年1宿
HKU咁撚豬架咩?

屢遭高年生「小圈子」欺凌 女宿生決退宿割席

X小姐表示，她原以為終有一天會獲偉倫堂宿生接納，故一直默默忍受欺凌，但換來一次又一次的無理對待。易仰民攝

X表示，有「大仙」曾為了節目效果，深夜向一名正熟睡的女宿生「兜頭淋」凍水。受訪者提供片段

X表示，去年10月底，曾有大仙把隔鄰空床的「床位空置告示」貼在她書桌前。相片由受訪者提供

去年入住港大偉倫堂的X小姐（化名）除被迫拍攝裸露鏡頭，亦曾被其他宿生體罰、批鬥及集體杯葛，「話我係最唔受歡迎嘅Freshman」。她親睹有新生熟睡時突然遭人「兜頭淋」凍水，慨嘆舍堂文化令新生身心飽受折磨。

相關新聞：稱向偉倫堂導師投訴獲覆「舍堂生活就係咁」 被欺凌宿生冀港大正視事件

X小姐表示，自去年9月入住偉倫堂，就時常被「大仙」命令完成一些無理「任務」。新生入宿首月，下課以後還要在所屬樓層的「樓O」（各樓層自行舉辦或協辦的迎新營）遭受疲勞轟炸。例如在一個名為「Bevy Adventure」的活動，大仙要求新生在沒有水、錢包的情況下，兩小時內從校園跑上山頂凌霄閣自拍，再按大仙指令青蛙跳、表演唱歌等；又要求新生在20秒內飲光一罐可樂，否則須倒在頭上作懲罰。

除了在「偉倫節」短片中半裸出鏡，X多次通宵參與拍攝工作，「試過企完Info Day Booth後直落喺學校拍片，由夜晚7點拍到10點，然後去蘭桂芳繼續拍到2點，但第二朝凌晨5點要去到鴨脷洲繼續拍。」X又稱，有大仙趁一名女宿生深夜熟睡之際，在鏡頭前向她「兜頭淋」凍水，事後卻指責被淋的同學毫無反應，未能達到拍攝的預期效果。X表示，被淋的同學重看那段短片時，曾向她表示「我戥自己心痛。」

相關新聞：港大偉倫堂爆性醜聞 女宿生控訴遭要脅半裸拍片「陪酒」

拍攝工作完成後，X須借出電腦協助剪片，卻因電腦速度慢又被大仙喝罵。更令她難受的是，有大仙把隔鄰空床的「床位空置告示」，貼在她書桌前。X解釋，此舉等同「我哋無當過你住喺呢一層。」她事後在偉倫節檢討會上提出此事，直至有其他宿生幫忙指證，涉事大仙才承認是他所為，但未有道歉。X卻在會上被批鬥近2小時，其間有人說「你係唔合格嘅Freshman」、「你係最唔受歡迎嘅Freshman」等。

直至今年4月的一場小風波，終令X決定與同層宿生「割席」。當時公共雪櫃一瓶寫有她名字的煉奶被人打翻弄污雪櫃。有宿生點名要求她清理，X指煉奶並非她打翻，堅拒不從，因此被踢出該樓層的WhatsApp群組，寫有其名字的門牌更被撕去。她坦言，此事雖看似微不足道，但她感到不被這「小圈子」所接納，最終決定退宿。

記者 羅智堅

而家既大學生

稱向偉倫堂導師投訴獲覆「舍堂生活就係咁」 被欺凌宿生冀港大正視事件

X小姐指退宿前曾向偉倫堂導師及舍監投訴，惟對方未有認真跟進。(資料圖片)

港大舍堂不時傳出欺凌醜聞，在偉倫堂遭受欺凌的X小姐（化名）認為這屬制度性問題。她透露退宿前曾向舍堂導師及舍監投訴，惟對方未有認真跟進。X更稱舍堂導師對她說「舍堂生活就係咁」，變相包庇欺凌者。港大未有回應舍監及舍堂是否失職，只稱事件仍在調查中，不便公佈詳情。

相關新聞：屢遭高年生「小圈子」欺凌 女宿生決退宿割席

控訴遭受連串無理對待的X表示，她退宿前曾向身兼偉倫堂舍監的心理學系副教授陳濬靈發電郵投訴遭欺凌，惟陳只向她提出可協助轉到其他樓層，未有表明會調查欺凌事件，或要求涉事宿生向她道歉。X更指，有知悉情況的舍堂導師向她表示「舍堂生活就係咁」，斥對方等同漠視舍堂內一直存在的欺凌問題。

在舍堂內求助無門，X唯有正式向大學投訴。她希望校方正視事件，以免再有新生遭受欺凌。本月初曾在網上討論區公開受害經歷的X向《蘋果》解釋，「大仙」文化在港大部分舍堂存在已久，惟日漸變質，盼望她的故事能鼓勵其他遭受欺凌的宿生說出心聲。然而她發現近日有人以「平反」有關指控之名，藉故在網上公開她的個人資料。

相關新聞：港大偉倫堂爆性醜聞 女宿生控訴遭要脅半裸拍片「陪酒」

港大發言人回覆指，由於事件仍在調查中，校方呼籲各方人士尊重並保護有關人士的私隱，停止任何人身攻擊的行為；大學絕不容忍任何欺淩行為，致力保護受害人。發言人又稱，由於涉及個人資料，在保護私隱的考慮下，只會將調查結果通知投訴人，不會公開調查結果和詳情。

港大2017年爆出多宗集體欺凌醜聞，除有聖約翰學院宿生的下體遭人滴蠟外，一名李國賢堂男宿生被其他男同學以下體拍打臉部，引起全城嘩然。聖約翰學院事後向23名學生作紀律處分，其中3人被取消宿位，19人被暫停宿籍（暫不准住宿舍），1人被書面警告；校方亦曾成立小組調查連串宿生欺凌事件。

記者 羅智堅

仲要惡人先告惡狀 開受害人名咁狗

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

香港 大學 宿舍
要玩既唔係問題

可否唔好玩埋這些咁低俗既野？
有性需要既請自行用合法方式解決

宿生會有好大責任

推呀屌你老母，哩啲咁嘅人將來好大機會係克警

hku都咁撚鳩 影撚衰晒

HKU d hall先最嚴重

咁咪鳩囉讀屎片架

唔玩得咪撚住hall啦

啊咪係封建社會八婆所為囉！！！
做新抱俾奶奶恰，老撚左就人奶奶恰鳩返新抱

8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

任人欺凌=玩得？

誰大誰惡誰正確，hall文化成個共產黨

偉倫真係成間都仆街嚟

屌曬佢地老母

惡撚過黑社會

條女話唔玩就冇貢獻分，即係人地無逼佢玩，係佢自願，事後又後悔，係咪犯賤？

推撚到有回應啦屌佢老母

你去死啦歪理王
一定係啲乜柒大仙

用貢獻分欺壓人叫自願？

等於用支槍對住人個頭
然後叫佢拎晒啲錢出嚟
之後周圍同人講，佢自願㗎喎，我都冇夾硬搶

咁你可以唔玩，返房溫書同訓教，咁不如返屋企住好過啦

係

等於話桂文海自願返大陸受審

Tui

終於引到你依個仆街合理化欺凌hall渣
衝出嚟柒

大家認住佢

監管問題
同黑警一樣，如果無人監管，犯事無後果，自然開始大膽挑戰唔同底線
人本來就有唔同慾望id，所要要靠人既ego同superego去制衡

依樣都同意

得罪講句，唔係新鮮事，
年年都有人講，都仲有人仆入去。

港大hall不嬲仆街
已經爆左咁多單都無整頓過
根本就應該斬掉重練

住hall係大學生權利

唔通非新鮮事就要逆來順受？

赤化夠非新鮮事

個個好似你咁諗冇人出嚟反送中

香港就完

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU

我冇話要逆來順受，
只係唔明個名臭曬點解仲有人入去住，
而又咁耐都未比人清算。

不同意
又blame the victim

又會咁多歪理既，你係咪佢地hall d on9黎架，成班老鬼咁搞都唔叫迫？

正垃圾

我冇blame佢地，
只係話唔明佢地點諗，
我指未被清算嘅係偉倫堂依種文化。

呢班on9冇腦
大仙？
起撚曬出黎
男嘅爆蛋
女嘅爆巢

不同意要避之則吉
太消極

上面就有個疑似

冇衝突，
要清算要譴責同時都可以避之則吉。

有權力就自然會有呢D野發生

偉倫堂啊偉倫堂
剝光豬啊剝光豬
大仙啊大仙
抽水啊抽水
欺凌啊欺凌

Same 宿舍純係住人有活動就鼓勵參加咁
但係個greek life 就好唔同有啲似香港hall culture
不過又係玩到出曬醜聞 University of Virginia幾年前玩到出現女女女又係似呢啲情況即刻叫停左
Hall Culture其實真係要管下 一啲都唔似一個自由文化嘅香港

我間U連greek life都冇乜

Cu今年Engine都出事，聽講女事主報埋警，但消息都係被壓左落嚟。

港大d hall出曬名 煲大佢

Hall就間間u 就有呢d

我支持公正處理

More

乜撚野大仙
當自己邊個
真係走去半裸果個又係傻
18歲都唔識諗

權力令人腐化

無大台既民主運動應該有無大台既籌款平台

痴撚線..!

屌 好撚正

喂，唔知邊個人籌
要小心唔好亂俾$佢哋喎

On9 啲女會做仲on9

原來威脅用宿分影半裸照叫玩
正一仆街

權力令人腐化，有權欺壓冇權，同而家個香港一樣，我地要反對嘅就係呢種文化

呢啲乜撚嘢hall culture
好撚柒on9
乜撚嘢大仙
仙你老母咩

得
攞你老母岀黎俾大家分享

利申我連片都無睇過
睇字都覺得over 晒

慘得過啲fm 都係要爭住報

有冇原片

個班垃圾大仙同黑警一齊死全家

咁撚仆街嘅

偉倫堂今年仲有16個freshmen

社會咁大件事，hall 莊唔回應唔帶頭出來都算
搞埋啲咁嘅嘢，呢班大仙影衰偉倫，搞臭港大，真係無撚用

Warden 已經坐緊監

支持

GY絲打嗰年好似已經有新warden

#Boycottmulan #boycottCarrielam

Hku 最強既medic 都差過中大啦呢家

同中共/黑警無分別

呢班仆街一畢業即考白衫啦睇撚死佢

本來宿舍就唔應該比班大仙管
唔好用咩維護hall culture做掩飾啦
成班垃圾大學生

Sorry 我真心覺得hall culture 同上莊文化近年愈黎愈on9
見過有d 人做左仙之後成日用d 仙對FM嘅口吻迫同學（唔係住同一間hall)借功課佢抄
態度極老馮，人地唔借佢又俾說話人聽

Engine毒撚

而家d所謂大學生...
淫亂到

絕對冇
利申: 英國

比人凍水兜頭淋仲比人屌冇反應
我比人淋我諗我追撚住佢黎打都似
咁都忍得屎都食得

痴撚線，嚴重羞辱女性，點解啲囡囡要屈服自己身體都唔愛惜，為咗間hall 房既然拍埋啲咁嘅野比陌生男仔笑同丁？？

hall culture on99
咁仆街嘅野都做得出

大把女為左錢 / 物質...

因為某d 人覺得住hall 係“大學五件事”之一
一定要住hall先叫大學生
估計事主當時都唔想被quit hall
所以無奈就範

年年頹hall都爭崩頭就係咁解

唔係掛，因為呢啲原因？？？食懵咗？？？自己身體咁廉價㗎？定我太原則L

呢啲19文化一次過根除左佢啦
唔岩既野根本一開始就唔應該存在

香港警務處

原來間偉倫堂係警犬訓練中心 啲大仙嘅老豆母做狗
連啲仔女都學埋狗啲系態度
唔怪得啲人咁閪兼滿口歪理

Youtube 爆多啲 清算間hell

放埋落google drive 等班hall膠冇得report

兩日起樓board
影相同曬相已經用左一日啦

開個新email再放上YouTube?

你估偉倫無？
不過人哋st john起碼會處理滴蠟嗰件事
處分欺凌者 向公眾交代
偉倫？依家仲無聲無氣

點解會有人肯做 ?

開個email好快啫
支持

偉倫都大把啦
Hall visit r人做sp
係hall出3-4次pool好平常
每層都有襟兄弟

港大hall culture 認真on9

因應可能有人襲擊參加者，如非人手充足，否則人鏈不會經過北角；請北角人先到炮台山或鰂魚涌

【 路線、集合點地圖】

以前你唔知渣

正一含家產

你可以share左drive link先
再搵人幫你up上YouTube

偉倫堂先有blacky
再有warden殺妻
今年又有欺凌
下年唔知仲有咩

物質生活被完全放大嘅社會 要追求精神上嘅生活對佢哋嚟講係多此一舉 人類係醜惡嘅動物 如果物質太豐盛太易取得 大腦就會開始麻痹 放棄思考各種觀念 只會執著於如何取得快感同舒適感 淪落為禽獸

聰明係每個時代同社會都有唔同嘅基準線 但係道德底線永遠只有一條 人可以隨意調整自己嘅道德基準 但係果條線永遠都唔可以變 因為果條線係用嚟分辨人同禽獸

有冇搞錯

好奇一問,點解肯拍,個hall位真系甘重要？

Hku d hall 真係好撚on9

偉倫一向都係咁撚On9

個人覺得的確係道德感低咗 同埋都係圍威喂文化既影響

而家既大學生真係垃撚圾

咁反送中都好多大學生嘅
不要打一船人

都係含大正氣
我含世界第一

只可以怪呢班人搞臭晒大學生個朵

HKU

佢既邏輯係：
如果間大學入門規矩係要係校門前全裸
咁班人就唔應該入大學

藍絲邏輯

同克警一撚樣，垃撚垃

有冇幾位大仙既樣睇下
唔知係咪驚到瀨尿

偉倫堂出晒名...
點解仲會申請呢啲hall
Hku唔係好多hall咩 轉唔到？

權力使人腐化

真 唔想blame the victim 但冇人屈服仲點會有呢種文化

權力使人腐敗

對自己無信心，就唔好掌權

大把呢d sup9野

權力令人腐化，仲要係咁少嘅權力都咁

唔怪得d女一住hall就淫到原來因為呢班扑街

關玩得咩事？你老母個閪就玩得嘅

又臭又黑又流膿汁

有無人仲有除bra片既backup

收皮啦

落仔咁癲

你老婆雞黎架

清算埋啦 歪風

有冇圖
必須處罰

講得出呢句野你好大機會係欺凌人果堆，啫係垃圾
唔係就你冇咩同理心/ ON9

未掌權嗰陣個個都會以為自己好得
更咪話係港大
事實係總要有人企出嚟同呢啲人打對台

偉倫Hall莊捨得回應捨得道歉未？

咁少..

記得你事主post已經有問
開無痕mode求其開個google ac放片都唔識、麻煩？

好耐以前識人住St. John
住左一年已經頂唔順quit hall
可能頂唔順會選擇quit 既先係正常人?

仲有邊幾間
爆多啲
推哂啲死老鬼岀黎

講得好~
bully 當funny!
唔明點解有d 人咁proud of 呢d on9 hall culture
"圍威喂"威極咪又係住四年
出黎社會做野係咪做一年就可以唔使做四圍恰新人呀?

agger

我地一大對FM好友善

唔講hall 同上莊culture
HKU 近年仲有咩學術上特別出名/ 貢獻?
醫科感覺上近年d 人都喜歡揀中大多d……
校委會又唔知做乜……

群眾壓力？
大家做無理由我唔做？

你都幾on9架喎，咁中意玩你唔去玩裸跑？俾人睇吓你條JJ仔

走數咪得囉

香港搞成咁 班撚樣仲有精神玩呢d

做雞咩？拍咸片

講得岩!!!

[整合/懶人包+ 有新片]港大偉倫堂欺凌及性騷擾女宿生事件

應該以後有咩就起哂啲On9大仙底Post上黎
等班傻鳩唔敢再做咁多On9野
做一次 Post一次唱到全港都知
最低消費都中英文全名等佢以後揾工都驚
睇下邊個驚啲

好多年前聽過有hall 既hall O 有個環節
係FM 個個都要formal dressing
輪住上台俾台下大仙問問題
d 大仙就會係咁反駁/ 搵位狂鬧個FM
聽落都覺得好痴線
唔知宜家仲有無hall 玩呢d?

推上報都仲可以咁串嘴 warden好波！

tutor warden後生個陣咪又係姐係而家個批人

垃圾得佢~
明明就係佢地自己當初無好好管理同處理問題
搞到間hall 上晒報形象咁樣自己唔道歉都算
仲賴咩"not to spread rumours"
真係同d 大仙恰FM 一樣滿口歪理

隔離po已經講過叫佢地咪撚玩ocamp
仲要去嗰d真係抵死
唔係咁天真以為玩3日就識到人出到pool啊嘛

呢啲佢地真係有得揀唔受人欺凌。

hall culture 可以好痴線
可能怕如果唔去hall O 會唔會第時俾人杯葛同欺凌

其實唔去有好多理由
點解一定要人去

如果係自己programme 搞O camp 唔去
第時上lecture 仲有機會識下人
最多係自閉

但hall 唔同
始終都一齊住, 日見夜見
你好難獨善其身

今年偉倫係咪請左個蘇聯佬做tutor?

幫手簽中共係恐佈份子

同上莊死都要cam夠幾廿個鐘一樣咁onlun79

咪係~
根本就係有虐待/ 被虐傾向
連續幾廿個鐘non-stop 俾人質問唔明為咩
出黎做野有無人開會開咁耐呀on9?

自己條仔要求影 都要諗諗啦下話

算多啦，上報紙+過完hall O後應該仲少

下乜撚野

成班仆街

以前收幾多？

根本就uo你老母 仙你老母
搞埋哂啲冇撚用嘅嘢
借啲意俾班hall狗閂埋房門亂嚟

呢啲真係經一事蔡一智
咁樣你都頂咁耐 以後咪咁傻豬

我唔知係大家退步咗服從咗定係掂
我個年代啲人係Hall O覺得唔順唔啱玩就已經Quit
再唔係入到樓深潛都唔會咁傻逼自己受罪

返屋企舒舒服服同晚晚活受罪兩者其實好易揀

有冇原片睇睇

連689都回應 請問偉倫堂回應咗未？
warden真係連689都不如

佢想借機唱衰大學生

屌你老味christian chan